終極伊斯蘭教/ISIS陰謀論

岩岩睇到個post講London 好多伊斯蘭教
睇到感覺好心酸
小弟之前都有考究下呢個宗教，有一日突然諗到個陰謀論
宜家放上黎同大家討論

伊斯蘭教背景：

伊斯蘭教其實就係回教
同基督宗教係表兄弟
猶太教嘅神係雅威（Yahweh）
姐係耶穌老豆
伊斯蘭教本質上都係同一個神
但係佢地叫阿拉
但佢地唔認耶穌係天主個仔
而係認為一個生意人（穆罕默德👨🏾）
先係最後一個先知
然後顯現畀佢個個就係通知聖母嘅同一個天使Gabriel

天主教係噤

伊斯蘭教係噤...同一個天使黎

講下ISIS目的🧕🏽
簡單啲黎講就係要建立一個強大嘅伊斯蘭國家
而佢地嘅手段就係透過武裝衝突佔領地方
加下啲恐襲做下公關
提升國家形象

陰謀論就係：
伊斯蘭國唔係要建立係中東一帶，
佢所指嘅強大伊斯蘭國就係歐洲。

當然ISIS一開始出現（唔講點關美國，伊拉克戰爭事）
只係一個武裝組織，專做打殺。
但其實骨子裡都仲係一個宗教團體。
而宗教團體有一個宗教領袖。
本來諗住嚇下啲白人打下自己友，
點不知發現可以噤容易用血黎送自己啲同袍去歐洲。
一世人都做唔到嘅技術/投資移民宜家就可以實現。
於是伊斯蘭領袖就同ISIS係枱底就friend，
默許教派衝突繼續，
（只係最高領導知情，普通人唔知）
大龍鳳照舊，開下槍，拍下片噤繼續畀啲國民恐懼。
然後由佢地做難民湧入歐洲，
之後多得啲左膠為光環為支持率保護佢地，
有得食有得住然後瘋狂生仔。
之後就派啲高級宗教領袖入去，
協調地方發展。
伊斯蘭教危險嘅地方係佢地唔會融入當地，
只會自己建立小圈子。
如果美國黑奴解放後係美國當地做返啲土着野，
美國人都頂唔順喇。
然後久而久之個圈變得愈㴝愈大
跟著就實行 Islam Conquest
1. 入侵 infiltration
2. 鞏固實力/地位 consolidation of power
3. 開波Open war/ leadership
4. 全面實行伊斯蘭主義 Totalitarian Islamic theocracy

所以其實ISIS啲恐怖襲擊都只係煙幕，
做比西方睇嘅大龍鳳，令自己成為受害者，
實際係歐洲本土養精蓄銳。
唔係用刀用槍，而係用返西方（佢地唔approve嘅嘢）
用自由、用人權、用媒體攻擊返西方國家，
最後係西方建立最大嘅伊斯蘭國。

解決方案？
本人唔支持好似新西蘭噤嘅恐怖襲擊，
但可以做嘅就係叫西方國家立法，
無論居住時間長短，難民及後代一律不得成為居民。
一但佢地國家啲蘇州屎搞掂立刻要求變賣本土資產然後返屋企。
但我估都唔會發生架啦所以更多流血民族鬥爭一定會發生

Push

O...

其實土耳其背後有資助isis，土耳其個領袖話德國既土耳其公民個個起碼要生最小八個

推

希特拉知道激到返生

推 有深度

土耳其暗助is係因為庫爾德人

好似幾有說服力

蛔

開始愛上佢嘅俠義風骨未

唔會掛 庫爾德有機會發圍係因為isis削弱左伊拉克同敘利亞政府喎

難民湧入歐洲狂生仔 回撚生出嚟必定係信回教
歐洲出生率本來就低 狂生可以溝淡白人比例
再過十幾廿年 回撚人數夠嘅時候可以利用民主推個回撚做總統 再修憲推行伊斯蘭教法然後歐洲就收皮

所以其實連亞洲人都聽得明Brenton Tarrant 講咩都幾大件事

其實呢樣野不嬲都有
歐洲國家好多出生率太低靠移民填數

我覺得冇得避免 早死遲死嘅分別

澳洲或其他發達國家一樣

係啲左膠唔明/收左錢做野。

仲以為講緊共產黨

移民還好
有外來資產
佢地係難民

簡單啲講係咪姐係認同幫佢地嘅左膠都係幫兇

係